有冇人重倉700 熊過夜？

我就唔撚信佢仲會升

今日啲熊仔大特價 好抵買

我星期一收市再大特價幫你接返

發達啦你
夜期插

跌就等到佢升返

股joy

畫完圖星期一未升囉

D熊仔都死得7788 點過夜

ching好勇

Put平保好過啦
QQ太多傻散
D輪畀人打爆哂 大行又要補倉
至少仲會高位磨多兩日

你竟然會認真回post

又中

重倉700 2318 call

呢期升得咁猛 玩call好似抵玩啲 唔驚打靶

一早同你講咗啦

Call緊抵玩啦
我都係700及2318call

大上大落又唔驚佢磨，早知入call啦

唉 今日賺得幾舊水，仲sad過輸錢

ADR 又升到仆街

407

1. 1%姐,未去到仆街
2. ADR同港女始終有分別
3. 呢排我好燈,撐樓主

利申:重貨

仲未放揸住牛仔嘅清
究竟點睇個市先咁有訊心
除左7000，大市過千隻股都係跌多升少

對個市唔使有信心,對騰訊有信心就得
騰訊=恆指

adr都好信

重貨牛定熊先

69099 QQ熊過週末
收回價$405

本幾多？

5手68272
唔好呀

熊就真係唔玩了
今朝10手都輸左500蚊

500 萬 定500 蚊

巴打為何要玩命

本來升緊 朝早401咪阻力既
咁咪400.8買左隻熊

食個早餐返黎 冇啦啦破左401直上402 痴撚線
搞到我蝕熊不得止 402仲出埋牛

宜家好後悔

多謝樓主

樓豬仆街了

分分鐘上埋420先回

牛賺嘅全部輸返曬

留名星期一binc

熊咗388

倒錢落海

adr 408 可以 bin定c

adr都信

扑暈自己10年
其實贏咗

打靶

留名睇星期一打靶

蝕走熊
不問價入牛

走熊咁傻豬 穩賺喎

點呀？又放曬q牛呀傻鳩動物仔

得返幾千蚊牛仔

聽日等收成

希望仲有逃生門

重牛

睇下典

我撐熊

Binc

binc

Bin! Bin! Bin!

🤦🏽‍♂️

熊死了

其實我入左牛仔

其實我是馬化騰

樓主點

我開post問姐 冇入熊
on9 仔先入熊

樓豬

其實有冇人真係入左熊

有